【第二次衝擊】繼武漢後，吉林省舒蘭市也宣布全民進行病毒檢測

但聽講，武漢大規模檢測，人群聚集，而且醫護懶得換手套，所以係檢測的時候感染風險都幾大。

====================
黃channel需要大家支持